公務員可以行出黎唔係因為政治中立，係因為良知冇得中立

過左 721 仲撐警撐政府已經唔係政見問題，係良知問題，係低唔低B既問題